終於到友蛇俾蘋果爆僭建

你咁樣做我會好撚驚㗎

佢唔係葵芳個光頭蛇咩.. 成日搞錯

佢8香😂

友蛇

居然有人搞錯😂😂

拉

冇課金點睇

課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！課金！

友蛇白驚來

推

佢件制服係幾白嘅。

我都錯過😂😂

搞鳩埋其他業主。藍絲都屌鳩你啊李蛇